人地强姦緊你老婆同老母你仲係到唱歌！

今晚打七福建幫啲義士好波，點都唔割